2015-16李城算唔算係史上最神奇球隊？

5000-1奪冠

凱莎羅頓
升班第一年拎德甲

HOFFENHEIM winter 友賽hsv 傷左ibisevic之後第1變第7.。。

歐洲國家杯希臘

丹麥🇩🇰

1314利記